電腦問題

我部電腦唔知點解一打機就進入左省電模式 之後成部機黑哂 但係仲有運行緊 隔多陣就冇埋聲 如果唔開game玩就正常用到 我想知係乜問題

有時無啦啦一開機就咁

我部機係Dell XPS8500

可能係bug. 只係省電mode有問題?

係 成日自動進入 我係window8.1

升win10...win8 好垃圾

可以set死唔用 省電mode

但係會唔會有機會中WannaCry果個病毒 小弟對電腦完全唔認識

怕乜。裝個防毒。唔好亂開email就冇事。
win10 auto update

姐係跟住部機本身既windows update黎就得？

如果你唔識就唔好升win10
disable 左個 省電模式就得
去控制台

好 唔該哂巴打 超感激 但係情況仲係咁呢

仲係咁??

試緊

仲係咁 點搞

不停自動重新開機

你開個teamviewer我幫你搞

好 你比我加你

自膠 我一陣比你

夜小小

Ok